被fd zone了仲可以點

利申 巴打
因為有共同朋友 連續兩年都同到女神去旅行
上年佢應該feel到我鐘意佢
因為我講過俾我地既共同朋友知
而且旅行都有搭住佢影相
但佢都冇咩反應
然後自己又細膽
不了了之左
但一直都有用朋友mode咁間唔中傾下同食下飯
呢排見多左 又勾番起對佢既情感
同佢一齊真係好舒服好開心
想問下各位咁樣可以點做

如果你睇到既話 比次機會比大家試下好冇

搵個另一個啦

冇架啦 走啦唔好再浪費自己時間

識佢呢幾年 佢都冇拍拖
成日覺得仲有d機會咁

抱住必死既心態表白
得米就得
唔得就斬纜